男方講分手 好想可以挽回

男仔講分手係咪深思熟慮 再無返轉頭嘅機會

係

yes

無轉機？

無

No

分咪分 做咩要留佢
大把男人

有無話咩原因？

我同女朋友一齊咗4年，今日咪又係分手收場
但你估我唔想挽回？你愈要挽回就愈挽回唔到
當分手係因為完全冇感覺你就接受啦
如果唔係佢肯畀你痴埋去，純肉體交流，你甘心咩？

佢終於頂唔順我

要搵一個你真心愛 而人地咁岩又鐘意你 不容易

現在不鍾意你了

咁睇嚟,佢係GAY

宜家係人哋唔鍾意你啦，接受現實啦

男仔講得出口一定係有諗過
正常個女仔點錯都會原諒，除非個心灰鳩晒

上次同女友分手點挽回都無用，直到自己真係去放低佢唔再理佢同挽回佢，佢就返轉頭 而家繼續一齊緊

咩原因先

應該係你太樣衰或者太難頂
而佢又屌厭左你無動機再忍

咁你繼續自high
唔阻你

放低咗最後既尊嚴挽救過 無用。
利申:盡曬人事。

same here
佢都係心軟既人 我都同樣放低尊嚴挽救
但原來男方講得分手 真係無得救

女仔好易返轉頭

時間耐左 希望會變

挽回到已經好好 你對佢好啲 慢慢佢先會回復返佢嘅熱情 都好正常